19號爆出大事！CNN：人造人19號被火車運送

北韓領導人金正恩神隱多日並傳出病危。路透社引述3名知情人士披露，中國已派遣一個包括醫學專家在內的代表團前往北韓；有日媒驚爆金正恩已成植物人。專門監測北韓動向的華府智庫「北緯38度」衛星影像發現，疑隸屬金正恩的專用列車本週出現在東岸度假城鎮元山市。對此，美國CNN記者指出，北韓當年就是用這列專車將前領導人金正日的遺體送回平壤。

36歲的金正恩4月15日缺席北韓國父、祖父金日成的冥誕紀念活動，引發外界對於金正恩健康情況的揣測。針對金正恩專用火車出現在元山市，曾赴北韓採訪的CNN記者雷普利（Will Ripley）表示，金正恩通常不會搭火車前往元山，「當金正恩赴元山時，他總是搭飛機或是開車前往，比較快速又比較方便。
雷普利指出，金正恩通常只有在非常正式的行程，如造訪大陸及前往越南與川普見面時才會搭乘專用列車。他強調，金正恩或許在元山市附近有極為重大的行程，所以選擇搭火車，金正恩的父親金正日當年就是死在這列專用火車上，官方以相當正式隆重的列車運送方式，將遺體送回平壤。

雷普利最後強調：「北韓內部確實有大事發生，在CNN報導金正恩命危的消息後，北韓官媒已沉默好幾天，再加上金正恩的專列抵達元山，我認為這幾天就有重大消息。」《北緯38度》昨天在報告中表示，這列火車4月21日和23日都曾停靠在元山市（Wonsan）金氏家族專用的「領導站」。雖然「北緯38度」表示這列火車可能為金正恩所有，但路透社尚不能獨立證實這項消息，也無法確認金正恩人是否就在元山。

Hi 5毛咁夜仲開工

block佢 唔好理d 5毛喇

中共都調左重兵去鴨綠江邊境啦

一定係出左事

撚樣仲唔走唔驚冚家鏟咩

佢通常七八點開工，開到凌晨四五點

請無視五毛

從種種跡象看，伊朗或北韓將會成為美國下一個目標。不幸地，北韓可能最毛遭殃。北韓的存亡，將直接影響東南亞的戰略格局，並對中美日後的戰略態勢有重大的影響。

五十六年前，毛澤東在新中國成立不過一年時，毅然「抗美援朝」，傾國家之全力，終逼和了美國，東北從此得北韓為緩衝區，並且牽制了日本、南韓、美國在東北的勢力，鴨綠江得以安寧。

目前，朝鮮局勢並不樂觀。韓戰有可能再次爆發。這次我認為還是不能失掉北韓，一個統一的韓國永遠比一個分裂的韓國對中國更不利。

美國若成功吞併北韓，東北則面對日本、南韓、美國三股勢力聯手的圍堵，東北形勢笈笈可危，到時美國一發難，中國將要同時面對東西夾擊，打上台灣印度可能乘機分一杯羹，形勢更雪上加霜。

第二次韓戰，我們要面對的不只是美軍和南韓，還有台灣很可能乘機發難，還有來自西面國土的問題(別有用心勢力煽動少數民族動亂)，甚至要面對日本及東南亞諸國。可謂腹背受敵，牽一髮動全身。然而，若光著眼看北韓被美利堅帝國所滅，問題不只沒有解決，反而會更嚴重。

美利堅帝國用來攻擊北韓的藉口大概又是那些莫須有的理由，北韓有沒有核武器並不重要，無中可生有，北韓有沒有大殺力武器也不重要，伊拉克前車可鑑，普遍人民是短視愚昧的，只要啟動美國式傳媒機器灌輸，黑可以說成白，白也可染黑。其實世界上擁最多大殺傷力武器的就是美國，真正的恐怖主義來自美國，真正的邪惡軸心也是美國。

北韓問題關乎我國之核心利益，並對我國未來戰略形勢影響甚巨，中央得想一個合切的辦法去解決。

「起來吧！ 雄糾糾﹑氣昂昂，志願軍再過鴨綠江，抵禦外悔於彼方。」

作者：香港高登社會主義大學駐中共中央新華社專業時事評論員
屍屠嘩

Push

準備好喇，反正今次唔滅你班垃圾中共人族，你哋都會嚟滅我哋族

人造人19號，見一次笑一次

Block.